有冇巴打嘅女朋友係鬼妹？

我女友

做咩負皮

你女友俾dan b屌完嚟喎